有無巴絲睇過 小屋 嘅小說

有嘅話可以一齊討論下內容同埋你對入面嘅神學觀念有咩睇法

p.s. 見連登無一個台係講小說/書 所以開咗係講故到 如果開錯台唔好意思